# Chinese translations for Axon.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the Axon project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Axon 0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-02 04:19+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-02 04:30+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: axon/handlers/admin.py:352
msgid "Successfully saved track."
msgstr "数据模型保存成功。"

#: axon/handlers/admin.py:402
msgid "Successfully deleted track."
msgstr "成功删除数据模型。"

#: axon/handlers/admin.py:410
msgid "Track is read-only."
msgstr "数据模型为只读。"

#: axon/handlers/admin.py:504
msgid "Successfully saved device."
msgstr "设备保存成功。"

#: axon/handlers/admin.py:525
msgid "Saving device failed. Perhaps this host already exists?"
msgstr "保存设备失败。可能该主机已存在？"

#: axon/handlers/admin.py:572
msgid "Successfully deleted device."
msgstr "成功删除设备。"

#: axon/handlers/admin.py:654
msgid "Successfully saved endpoint."
msgstr "端点保存成功。"

#: axon/handlers/admin.py:691
msgid "Successfully deleted endpoint."
msgstr "成功删除端点。"

#: axon/handlers/admin.py:720
msgid "Successfully saved test template."
msgstr "测试模板保存成功。"

#: axon/handlers/admin.py:750 axon/handlers/admin.py:855
msgid "Successfully saved test."
msgstr "测试保存成功。"

#: axon/handlers/admin.py:783
msgid "Failed to apply DNS."
msgstr "应用DNS失败。"

#: axon/handlers/admin.py:789
msgid "Failed to apply NTP servers."
msgstr "应用NTP服务器失败。"

#: axon/handlers/admin.py:819
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码未能匹配。"

#: axon/handlers/admin.py:825
msgid "Password matches input."
msgstr "密码输入正确。"

#: axon/handlers/admin.py:831
msgid "Failed in verify passwords."
msgstr "密码验证失败。"

#: axon/handlers/admin.py:856
msgid "Failed to save admin password."
msgstr "保存管理员密码失败。"

#: axon/handlers/admin.py:992
msgid "Successfully set language."
msgstr "语言设置成功。"

#: axon/handlers/admin.py:1032 axon/handlers/admin.py:1069
#: axon/handlers/admin.py:1195
msgid "Unable to complete request while device is reserved."
msgstr "无法同时设备被保留，以完成请求。"

#: axon/handlers/admin.py:1239
msgid "Error saving wifi settings: ${err}."
msgstr "保存Wifi设置出错： ${err}."

#: axon/handlers/admin.py:1248
msgid "Successfully saved wifi settings."
msgstr "Wifi设置保存成功。"

#: axon/handlers/admin.py:1275
msgid "User Eulas were successfully reset."
msgstr "用户许可证协议重置成功。"

#: axon/handlers/admin.py:1320
msgid "Successfully deleted EULAs and tests."
msgstr "成功删除最终用户许可协议以及测试。"

#: axon/handlers/admin.py:1349
msgid "Error deleting EULAs and tests."
msgstr "删除终端用户许可协议和测试出错。"

#: axon/handlers/admin.py:1508 axon/handlers/admin.py:1523
msgid "Successfully saved global settings."
msgstr "全局设置保存成功。"

#: axon/handlers/auth.py:45
msgid "Please check your login credentials and try again."
msgstr "请核对您的登陆凭证后重试。"

#: axon/handlers/auth.py:46
msgid ""
"User \"${user}\" is currently logged in from host address: \"${address}\""
" Please wait, or override this user to continue."
msgstr "用户 \"${user}\" 已从当前主机地址：  \"${address}\" 登入，请稍等片刻，或覆盖当前用户以继续操作。"

#: axon/handlers/chassis.py:157
msgid "Trying to get devices for current test, but no current test exists."
msgstr "Trying to get devices for current test, but no current test exists."

#: axon/handlers/chassis.py:172
msgid "Please try again."
msgstr "验证中。请重试。"

#: axon/handlers/chassis.py:311
msgid "Operation timed out."
msgstr ""

#: axon/handlers/chassis.py:342
msgid "Successfully authenticated remote device."
msgstr "成功认证远程设备。"

#: axon/handlers/chassis.py:346
msgid ""
"We tried to authenticate on the remote device and failed. If you don't "
"know the username and/or password, just leave them blank and you can "
"authenticate the device when you run a test."
msgstr "我们试图在远端设备上进行验证但未能成功。如果您不知道用户名称与/或密码，仅需将其留空。您可以运行测试的时候完成设备验证。"

#: axon/handlers/chassis.py:351 axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:659
msgid "Warning"
msgstr "警告：点击下方按钮将该Axon设备重置为出厂默认设置。该重置操作  会删除所有历史测试，并将重置用户授权。"

#: axon/handlers/chassis.py:424
msgid "Successfully reserved ports on remote device."
msgstr "成功预定远程设备端口。"

#: axon/handlers/chassis.py:427
msgid ""
"We tried to authenticate on the remote device and failed. Please check "
"your username and/or password and try again."
msgstr "我们试图在远端设备上进行验证但未能成功。请核对您的用户名与/或密码并重试。"

#: axon/handlers/chassis.py:485
msgid "Successfully released ports on remote device."
msgstr "成功释放远程设备端口。"

#: axon/handlers/chassis.py:487
msgid "Failed to release ports on remote device."
msgstr "释放远程设备端口失败。"

#: axon/handlers/chassis.py:489
msgid "We tried to authenticate on the remote device and failed. "
msgstr "我们试图在远端设备上进行验证但未能成功。"

#: axon/handlers/playlist.py:79
msgid "Successfully saved playlist."
msgstr "控制列表保存成功。"

#: axon/handlers/playlist.py:141
msgid "Successfully deleted playlist."
msgstr "成功删除控制列表。"

#: axon/handlers/playlist.py:148
msgid "Playlist is read-only."
msgstr "流量定制列表为只读。"

#: axon/handlers/tests.py:248
msgid "Successfully saved Test: ${name}."
msgstr "测试保存成功: ${name}。"

#: axon/handlers/tests.py:459
msgid "Starting Test"
msgstr "Starting Test"

#: axon/handlers/tests.py:564
msgid "message"
msgstr "message"

#: axon/handlers/tests.py:577 axon/views/axon_json.py:1162
msgid ""
"Your test completed successfully.  Click Summary to view the results of "
"your players."
msgstr "测试成功完成。点击“明细”查看流量控制器结果。"

#: axon/handlers/tests.py:577 axon/views/axon_json.py:1162
msgid ""
"Your test aborted successfully.  Click Summary to view the results of "
"your players."
msgstr "测试中止成功。点击“明细”查看流量控制器结果。"

#: axon/handlers/tests.py:646
msgid "Missing"
msgstr "Missing"

#: axon/handlers/tests.py:648
msgid "No test currently configured"
msgstr "No test currently configured"

#: axon/handlers/tests.py:661
msgid "The test engine is rewinding.  Please push play in about 15 seconds."
msgstr "The test engine is rewinding.  Please push play in about 15 seconds."

#: axon/handlers/tests.py:674
msgid "handlers.tests.download_pcap"
msgstr "Download <a href=\"${pcap_url}\">packet capture</a>."

#: axon/handlers/tests.py:870
msgid "Test already running"
msgstr ""

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:166
msgid "${message} on ${platform}"
msgstr "${message} on ${platform}"

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:225
msgid "No PHY detected on ${chassis}, port ${port}"
msgstr "No PHY detected on ${chassis}, port ${port}"

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:226
msgid "No physical link detected on ${chassis}, port ${port}"
msgstr "No physical link detected on ${chassis}, port ${port}"

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:227
msgid ""
"Aggregate traffic load exceeds current port PHY speed (${par_0} Mbps) on "
"${chassis}, port ${port}"
msgstr ""
"Aggregate traffic load exceeds current port PHY speed (${par_0} Mbps) on "
"${chassis}, port ${port}"

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:229
msgid "Unable to acquire ${par_0} addresses on ${chassis}, port ${port}"
msgstr "Unable to acquire ${par_0} addresses on ${chassis}, port ${port}"

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:230
msgid ""
"Destination MAC address learning for test traffic failed for ${par_0} of "
"${par_1} tracks on ${chassis}, port ${port}"
msgstr ""
"Destination MAC address learning for test traffic failed for ${par_0} of "
"${par_1} tracks on ${chassis}, port ${port}"

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:232
msgid ""
"Gateway MAC address learning for test endpoints failed for ${par_0} of "
"${par_1} ${par_2} on ${chassis}, port ${port}"
msgstr ""
"Gateway MAC address learning for test endpoints failed for ${par_0} of "
"${par_1} ${par_2} on ${chassis}, port ${port}"

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:234
msgid ""
"Test traffic load will exceed current port PHY speed (${par_0} Mbps) "
"${par_1} seconds into the test on ${chassis}, port ${port}"
msgstr ""
"Test traffic load will exceed current port PHY speed (${par_0} Mbps) "
"${par_1} seconds into the test on ${chassis}, port ${port}"

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:236
msgid ""
"Test traffic load will drop below 0 ${par_0} seconds into the test on "
"${chassis}, port ${port}"
msgstr ""
"Test traffic load will drop below 0 ${par_0} seconds into the test on "
"${chassis}, port ${port}"

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:238
msgid "Unable to attach to ${chassis}, port ${port}"
msgstr "Unable to attach to ${chassis}, port ${port}"

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:239
msgid ""
"Address resolution (ARP) failed for address ${par_0}. This address is "
"unreachable from ${chassis}, port ${port}."
msgstr ""
"Address resolution (ARP) failed for address ${par_0}. This address is "
"unreachable from ${chassis}, port ${port}."

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:241
msgid ""
"Address resolution (ARP) failed for addresses ${par_0}. These addresses "
"are unreachable from ${chassis}, port ${port}."
msgstr ""
"Address resolution (ARP) failed for addresses ${par_0}. These addresses "
"are unreachable from ${chassis}, port ${port}."

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:243
msgid ""
"Neighbor discovery (NDP) failed for address ${par_0}. This address is "
"unreachable from ${chassis}, port ${port}."
msgstr ""
"Neighbor discovery (NDP) failed for address ${par_0}. This address is "
"unreachable from ${chassis}, port ${port}."

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:245
msgid ""
"Neighbor discovery (NDP) failed for addresses ${par_0}. These addresses "
"are unreachable from ${chassis}, port ${port}."
msgstr ""
"Neighbor discovery (NDP) failed for addresses ${par_0}. These addresses "
"are unreachable from ${chassis}, port ${port}."

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:251
msgid "File (${clip}) not found"
msgstr "File (${clip}) not found"

#: axon/lib/engines/stc/exceptions.py:252
msgid "Unable to upload ${clip} to ${chassis}, port ${port}"
msgstr "Unable to upload ${clip} to ${chassis}, port ${port}"

#: axon/models/results.py:103 axon/models/results.py:302
#: axon/models/results.py:1812
msgid "models.results.rx_bandwidth"
msgstr "接收"

#: axon/models/results.py:104 axon/models/results.py:303
#: axon/models/results.py:1813
msgid "models.results.tx_bandwidth"
msgstr "发送"

#: axon/models/results.py:159 axon/models/results.py:177
msgid "models.results.port_results"
msgstr "端口结果"

#: axon/models/results.py:163
msgid "models.results.fcs_errors"
msgstr "FCS错误"

#: axon/models/results.py:167
msgid "models.results.checksum_errors"
msgstr "总和检验码错误"

#: axon/models/results.py:171
msgid "models.results.prbs_errors"
msgstr "PRBS错误"

#: axon/models/results.py:305 axon/models/results.py:1815
#: axon/models/results.py:2213
msgid "models.results.cir"
msgstr "CIR"

#: axon/models/results.py:307 axon/models/results.py:1817
#: axon/models/results.py:2220
msgid "models.results.burst"
msgstr "突发"

#: axon/models/results.py:331 axon/models/results.py:356
#: axon/models/results.py:632 axon/models/results.py:648
#: axon/models/results.py:824 axon/models/results.py:849
#: axon/models/results.py:1067 axon/models/results.py:1083
#: axon/models/results.py:1311 axon/models/results.py:1336
#: axon/models/results.py:1564 axon/models/results.py:1580
msgid "models.results.attempted"
msgstr "尝试"

#: axon/models/results.py:332 axon/models/results.py:357
#: axon/models/results.py:635 axon/models/results.py:651
#: axon/models/results.py:825 axon/models/results.py:850
#: axon/models/results.py:965 axon/models/results.py:970
#: axon/models/results.py:984 axon/models/results.py:989
#: axon/models/results.py:1070 axon/models/results.py:1086
#: axon/models/results.py:1312 axon/models/results.py:1337
#: axon/models/results.py:1491 axon/models/results.py:1492
#: axon/models/results.py:1567 axon/models/results.py:1583
msgid "models.results.successful"
msgstr "成功"

#: axon/models/results.py:333 axon/models/results.py:358
#: axon/models/results.py:638 axon/models/results.py:654
#: axon/models/results.py:826 axon/models/results.py:851
#: axon/models/results.py:971 axon/models/results.py:976
#: axon/models/results.py:990 axon/models/results.py:995
#: axon/models/results.py:1073 axon/models/results.py:1089
#: axon/models/results.py:1313 axon/models/results.py:1338
#: axon/models/results.py:1493 axon/models/results.py:1494
#: axon/models/results.py:1570 axon/models/results.py:1586
msgid "models.results.unsuccessful"
msgstr "失败"

#: axon/models/results.py:378 axon/models/results.py:517
#: axon/models/results.py:518
msgid "models.results.avg_response_time_ms"
msgstr "平均响应时间 (ms)"

#: axon/models/results.py:503 axon/models/results.py:504
#: axon/models/results.py:525
msgid "models.results.goodput_bytes_rx"
msgstr "有效吞吐量(Rx)"

#: axon/models/results.py:505 axon/models/results.py:506
#: axon/models/results.py:526 axon/models/results.py:958
#: axon/models/results.py:963
msgid "models.results.connections_attempted"
msgstr "尝试连接数"

#: axon/models/results.py:507 axon/models/results.py:508
#: axon/models/results.py:527
msgid "models.results.connections_successful"
msgstr "成功连接数"

#: axon/models/results.py:509 axon/models/results.py:510
#: axon/models/results.py:528
msgid "models.results.connections_unsuccessful"
msgstr "失败连接数"

#: axon/models/results.py:511 axon/models/results.py:512
#: axon/models/results.py:529 axon/models/results.py:977
#: axon/models/results.py:982
msgid "models.results.transactions_attempted"
msgstr "尝试事务数"

#: axon/models/results.py:513 axon/models/results.py:514
#: axon/models/results.py:530
msgid "models.results.transactions_successful"
msgstr "成功事务数"

#: axon/models/results.py:515 axon/models/results.py:516
#: axon/models/results.py:531
msgid "models.results.transactions_unsuccessful"
msgstr "失败事务数"

#: axon/models/results.py:614 axon/models/results.py:2196
msgid "models.results.bandwidth"
msgstr "带宽"

#: axon/models/results.py:619 axon/models/results.py:2201
msgid "models.results.received"
msgstr "接收"

#: axon/models/results.py:622 axon/models/results.py:2204
msgid "models.results.sent"
msgstr "发送"

#: axon/models/results.py:627
msgid "models.results.connections"
msgstr "失败连接数"

#: axon/models/results.py:643
msgid "models.results.transactions"
msgstr "事务数"

#: axon/models/results.py:659 axon/models/results.py:664
msgid "models.results.response_time"
msgstr "响应时间"

#: axon/models/results.py:872 axon/models/results.py:996
#: axon/models/results.py:1099 axon/models/results.py:1363
msgid "models.results.avg_mos_a"
msgstr "平均MOS-A"

#: axon/models/results.py:874 axon/models/results.py:1000
#: axon/models/results.py:1102 axon/models/results.py:1365
msgid "models.results.avg_mos_v"
msgstr "平均MOS-V"

#: axon/models/results.py:895 axon/models/results.py:1004
#: axon/models/results.py:1009 axon/models/results.py:1112
#: axon/models/results.py:1384
msgid "models.results.audio_packet_loss"
msgstr "语音报文丢失"

#: axon/models/results.py:897 axon/models/results.py:1010
#: axon/models/results.py:1015 axon/models/results.py:1115
msgid "models.results.video_packet_loss"
msgstr "视频丢包"

#: axon/models/results.py:999 axon/models/results.py:1503
#: axon/models/results.py:1504 axon/models/results.py:1600
msgid "models.results.audio_mos"
msgstr "语音MOS"

#: axon/models/results.py:1003 axon/models/results.py:1505
#: axon/models/results.py:1506 axon/models/results.py:1603
msgid "models.results.video_mos"
msgstr "视频MOS"

#: axon/models/results.py:1062
msgid "models.results.video_connections"
msgstr "视频连接数"

#: axon/models/results.py:1078
msgid "models.results.video_transactions"
msgstr "视频事务"

#: axon/models/results.py:1094 axon/models/results.py:1592
msgid "models.results.quality_mos_scores"
msgstr "质量MOS值"

#: axon/models/results.py:1107 axon/models/results.py:1609
#: axon/models/results.py:1614
msgid "models.results.rtp_packet_loss"
msgstr "RTP丢包"

#: axon/models/results.py:1361
msgid "models.results.voip_mos_score"
msgstr "VoIP MOS值"

#: axon/models/results.py:1489 axon/models/results.py:1490
#: axon/models/results.py:1496
msgid "models.results.calls_attempted"
msgstr "尝试呼叫数"

#: axon/models/results.py:1495
msgid "models.results.avg_calls_per_second_attempted"
msgstr "每秒平均尝试呼叫数"

#: axon/models/results.py:1497
msgid "models.results.avg_calls_per_second_successful"
msgstr "每秒平均成功呼叫数"

#: axon/models/results.py:1498
msgid "models.results.calls_successful"
msgstr "成功呼叫数"

#: axon/models/results.py:1499
msgid "models.results.avg_calls_per_second_unsuccessful"
msgstr "每秒平均失败呼叫数"

#: axon/models/results.py:1500
msgid "models.results.calls_unsuccessful"
msgstr "失败呼叫数"

#: axon/models/results.py:1501
msgid "models.results.voice_loss"
msgstr "语音损耗"

#: axon/models/results.py:1502
msgid "models.results.rtp_loss"
msgstr "RTP损耗"

#: axon/models/results.py:1507 axon/models/results.py:1508
#: axon/models/results.py:1597
msgid "models.results.voip_mos"
msgstr "VoIP MOS"

#: axon/models/results.py:1559
msgid "models.results.calls_per_second"
msgstr "每秒呼叫数"

#: axon/models/results.py:1575
msgid "models.results.total_calls"
msgstr "总呼叫数"

#: axon/models/results.py:1836 axon/models/results.py:2121
#: axon/models/results.py:2138 axon/models/results.py:2227
msgid "models.results.packet_loss"
msgstr "丢包"

#: axon/models/results.py:1858 axon/models/results.py:2254
msgid "models.results.latency"
msgstr "延迟"

#: axon/models/results.py:1861
msgid "models.results.sla_latency"
msgstr "SLA延迟"

#: axon/models/results.py:1882 axon/models/results.py:2117
msgid "models.results.avg_jitter_ms"
msgstr "平均抖动 (ms)"

#: axon/models/results.py:2111 axon/models/results.py:2136
msgid "models.results.packets_sent_tx"
msgstr "发送包数 (Tx)"

#: axon/models/results.py:2113 axon/models/results.py:2137
msgid "models.results.packets_received_rx"
msgstr "接收包数 (Rx)"

#: axon/models/results.py:2115
msgid "models.results.avg_receive_rate_bps"
msgstr "平均接收率 (bps)"

#: axon/models/results.py:2116
msgid "models.results.mbps"
msgstr "Mbps"

#: axon/models/results.py:2119
msgid "models.results.avg_latency_ms"
msgstr "平均延迟(ms)"

#: axon/models/results.py:2233
msgid "models.results.average_packet_loss"
msgstr "平均丢包"

#: axon/models/results.py:2239 axon/models/results.py:2245
msgid "models.results.average_latency"
msgstr "平均延迟"

#: axon/models/results.py:2262 axon/models/results.py:2267
msgid "models.results.average_jitter"
msgstr "平均抖动"

#: axon/scripts/initializedb.py:110
msgid "Regular user account."
msgstr "常规账户。"

#: axon/scripts/initializedb.py:111
msgid "Administrative user account."
msgstr "管理员账户。"

#: axon/scripts/initializedb.py:114
msgid "License Update...."
msgstr "更新授权..."

#: axon/scripts/initializedb.py:116
msgid "This is the heading for the new Eula please check the checkbox."
msgstr "这是新最终用户许可证协议的标题，请勾选复选框。"

#: axon/scripts/initializedb.py:117
msgid "eula_version_1"
msgstr ""
"<h1>SPIRENT COMMUNICATIONS, INC.</h1><h1>AXON SOFTWARE LICENSE "
"AGREEMENT</h1><h2>Single Use License</h2><p>PLEASE READ THIS SOFTWARE "
"LICENSE AGREEMENT (\"LICENSE\") CAREFULLY BEFORE USING YOUR AXON TEST "
"APPLIANCE (\"AXON DEVICE\") OR DOWNLOADING THE SOFTWARE UPDATE "
"ACCOMPANYING THIS LICENSE.  SPIRENT COMMUNICATIONS, INC. (\"SPIRENT\") IS"
" WILLING TO LICENSE ITS SOFTWARE TO YOU ONLY UPON THE CONDITION THAT YOU "
"ACCEPT ALL OF THE TERMS CONTAINED IN THIS LICENSE.</p><p>BY USING YOUR "
"AXON DEVICE OR DOWNLOADING A SOFTWARE UPDATE, AS APPLICABLE, YOU, AND ANY"
" BUSINESS ENTITY THAT YOU REPRESENT (COLLECTIVELY \"YOU\"), ARE AGREEING "
"TO BE BOUND BY THE TERMS OF THIS LICENSE.  IF YOU DO NOT AGREE TO THE "
"TERMS OF THIS LICENSE, DO NOT USE THE AXON DEVICE OR DOWNLOAD THE "
"SOFTWARE UPDATE.</p><ol><li>General.<ol><li>The software, documentation, "
"interfaces, content, and any data that came with your Axon Device "
"(\"Original Axon Software\"), as may be updated or replaced by feature "
"enhancements, software updates or system restore software provided by "
"Spirent (\"Axon Software Updates\"), whether in read only memory, on any "
"other media or in any other form (the Original Axon Software and Axon "
"Software Updates are collectively referred to as the \"Axon Software\") "
"are licensed, not sold, to you by Spirent for use only under the terms of"
" this License. Spirent and its licensors retain ownership of the Axon "
"Software itself and reserve all rights not expressly granted to "
"you.</li><li>Spirent may make available future Axon Software Updates for "
"your Axon Device, under the limited warranty established in this License,"
" or a Support Subscription (as described in Section 5) or, at Spirent's "
"discretion, outside such warranty or subscription.  The Axon Software "
"Updates, if any, may not necessarily include all existing software "
"features or new features that Spirent releases for newer or other models "
"of Axon Devices.  The terms of this License will govern any Axon Software"
" Updates provided by Spirent that replace and/or supplement the Original "
"Axon Software product, unless such Axon Software Update is accompanied by"
" a separate license in which case the terms of that license will "
"govern.</li><li>Software installed on the Axon Device also includes "
"certain open source software components (\"Open Source Software\"). The "
"Open Source Software is excluded from the definition of Axon Software, "
"and is subject to such open source software license terms.  Nothing in "
"this License limits an end user's rights under, or grants the end user "
"rights that supersede, the terms of any applicable Open Source Software "
"end user license agreement.</li></ol></li><li>Permitted License Uses and "
"Restrictions.<ol><li>Subject to the terms and conditions of this License,"
" you are granted a limited non-exclusive license to use the Axon Software"
" on a single Axon Device.  Except as permitted in Section 2(b) below, and"
" unless as provided in a separate agreement between you and Spirent, this"
" License does not allow the Axon Software to exist on more than one Axon "
"Device at a time, and you may not distribute or make the Axon Software "
"available over a network where it could be used by multiple devices at "
"the same time.</li><li>Subject to the terms and conditions of this "
"License, you are granted a limited non-exclusive license to download Axon"
" Software Updates that may be made available by Spirent for your model of"
" the Axon Device to update or restore the software on any such Axon "
"Device that you own or control.  This License does not allow you to "
"update or restore any Axon Device that you do not control or own, and you"
" may not distribute or make the Axon Software Updates available over a "
"network where they could be used by multiple devices or multiple "
"computers at the same time.  If you download an Axon Software Update to "
"your computer, you may make one copy of the Axon Software Updates stored "
"on your computer in machine-readable form for backup purposes only, "
"provided that the backup copy must include all copyright or other "
"proprietary notices contained on the original.</li><li>You may not and "
"you agree not to, or to enable others to, copy (except as expressly "
"permitted by this License), decompile, reverse engineer, disassemble, "
"attempt to derive the source code of, decrypt, modify, or create "
"derivative works of the Axon Software or any services provided by the "
"Axon Software, or any part thereof (except as and only to the extent any "
"foregoing restriction is prohibited by applicable law or by licensing "
"terms governing use of open-source components that may be included with "
"the Axon Software).  You agree not to publish any results of benchmark "
"tests run on the Axon Software.</li><li>You agree to use the Axon "
"Software and Axon Device in compliance with all applicable laws, "
"including local laws of the country or region in which you reside or in "
"which you download or use the Axon Software.</li></ol></li><li>Transfer. "
"<span>You may not rent, lease, lend, sell, redistribute, or sublicense "
"the Axon Software.</span></li><li>Termination. <span>This License is "
"eﬀective until terminated. Your rights under this License will terminate "
"automatically or otherwise cease to be eﬀective without notice from "
"Spirent if you fail to comply with any term(s) of this License. Upon the "
"termination of this License, you shall cease all use of the Axon "
"Software.  Sections 2(c), 4, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15 and 16 of "
"this License shall survive any such termination.</span></li><li>Support "
"Subscription. <span>You may subscribe for additional support and "
"maintenance of the Axon Software, pursuant to a separate Support "
"Subscription, on Spirent's then-applicable terms and conditions, as set "
"forth at <a href=.http://axon.spirent.com.>axon.spirent.com</a>. "
"</span></li><li>Limited Warranty.<ol><li>Subject to the limitations and "
"conditions set forth herein, Spirent warrants that commencing from the "
"date of shipment to you (but in case of resale by an authorized Spirent "
"reseller, commencing not more than ninety (90) days after original "
"shipment by Spirent), and continuing for a period of the longer of (a) "
"ninety (90) days or (b) the warranty period (if any) expressly set forth "
"as applicable specifically to software in the warranty card (if any) "
"accompanying the Axon Software:  (a) the media on which the Axpn Software"
" is furnished will be free of defects in materials and workmanship under "
"normal use; and (b) the Axon Software substantially conforms to the "
"accompanying documentation.  The date of shipment of the Axon Software by"
" Spirent is set forth on the packaging material in which the Axon Product"
" is shipped.  Except for the foregoing, the Axon Software is provided "
"\"AS IS\".  This limited warranty extends only to the end user who is the"
" original registered licensee.  If you have not registered as the "
"licensee, this limited warranty will not apply to you. Your sole and "
"exclusive remedy and the entire liability of Spirent and its suppliers "
"under this limited warranty will be (i) replacement of defective media "
"and/or (ii) at Spirent's option, repair, replacement, or refund of the "
"purchase price of the Axon Product upon which such software operates, in "
"both cases subject to the condition that any error or defect constituting"
" a breach of this limited warranty is reported to Spirent or the party "
"supplying the Axon Product to you, if different than Spirent, within the "
"limited warranty period.  Spirent or the party supplying the Axon Product"
" to you may, at its option, require return of the Axon Product as a "
"condition to the remedy.</li><li>This warranty does not apply if the Axon"
" Software or Axon Device upon which the Axon Software is authorized to be"
" used (a) has been altered, except by Spirent or its authorized "
"representative, (b) has not been installed, operated, repaired, or "
"maintained in accordance with instructions supplied by Spirent, (c) has "
"been subjected to abnormal physical or electrical stress, abnormal "
"environmental conditions, misuse, negligence, or accident; or (d) is "
"licensed for beta, evaluation, testing or demonstration purposes. The "
"Axon Software warranty also does not apply to (e) any temporary Axon "
"Software modules; or (f) any Axon Software for which Spirent does not "
"receive a license fee (other than Axon Software Updates provided under a "
"Support Subscription.</li></ol></li><li>Disclaimer of "
"Warranties.<ol><li>YOU EXPRESSLY ACKNOWLEDGE AND AGREE THAT, TO THE "
"EXTENT PERMITTED BY APPLICABLE LAW, USE OF THE AXON IS AT YOUR SOLE RISK "
"AND THAT THE ENTIRE RISK AS TO SATISFACTORY QUALITY, PERFORMANCE, "
"ACCURACY AND EFFORT IS WITH YOU.</li><li>EXCEPT AS EXPRESSLY PROVIDED IN "
"THE LIMITED WARRANTY, THE AXON SOFTWARE IS PROVIDED \"AS IS\", WITH ALL "
"FAULTS AND WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, AND SPIRENT AND SPIRENT'S "
"LICENSORS (COLLECTIVELY REFERRED TO AS \"SPIRENT\" FOR THE PURPOSES OF "
"SECTIONS 7 AND 8 HEREBY DISCLAIM ALL WARRANTIES AND CONDITIONS WITH "
"RESPECT TO THE AXON SOFTWARE, EITHER EXPRESS, IMPLIED OR STATUTORY, "
"INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES AND/OR CONDITIONS "
"OF MERCHANTABILITY, SATISFACTORY QUALITY, FITNESS FOR A PARTICULAR "
"PURPOSE, ACCURACY, QUIET ENJOYMENT, AND NON-INFRINGEMENT OF THIRD PARTY "
"RIGHTS.</li><li>SPIRENT DOES NOT WARRANT AGAINST INTERFERENCE WITH YOUR "
"ENJOYMENT OF THE AXON SOFTWARE, THAT THE FUNCTIONS CONTAINED IN, OR "
"SERVICES PERFORMED OR PROVIDED BY, THE AXON SOFTWARE WILL MEET YOUR "
"REQUIREMENTS, THAT THE OPERATION OF THE AXON SOFTWARE WILL BE "
"UNINTERRUPTED OR ERROR-FREE, THAT DEFECTS IN THE AXON SOFTWARE WILL BE "
"CORRECTED, OR THAT THE AXON SOFTWARE WILL BE COMPATIBLE OR WORK WITH ANY "
"THIRD PARTY SOFTWARE, APPLICATIONS OR THIRD PARTY SERVICES.</li><li>YOU "
"FURTHER ACKNOWLEDGE THAT THE AXON SOFTWARE IS NOT INTENDED OR SUITABLE "
"FOR USE IN SITUATIONS OR ENVIRONMENTS WHERE THE FAILURE OR TIME DELAYS "
"OF, OR ERRORS OR INACCURACIES IN, THE CONTENT, DATA OR INFORMATION "
"PROVIDED BY THE AXON SOFTWARE COULD LEAD TO DEATH, PERSONAL INJURY, OR "
"SEVERE PHYSICAL OR ENVIRONMENTAL DAMAGE, INCLUDING WITHOUT LIMITATION THE"
" OPERATION OF NUCLEAR FACILITIES, AIRCRAFT NAVIGATION OR COMMUNICATION "
"SYSTEMS, AIR TRAFFIC CONTROL, LIFE SUPPORT OR WEAPONS SYSTEMS.</li><li>NO"
" ORAL OR WRITTEN INFORMATION OR ADVICE GIVEN BY SPIRENT OR A SPIRENT "
"AUTHORIZED REPRESENTATIVE SHALL CREATE A "
"WARRANTY.</li></ol></li><li>LIMITATION OF LIABILITY. <span>TO THE EXTENT "
"NOT PROHIBITED BY APPLICABLE LAW, IN NO EVENT SHALL SPIRENT BE LIABLE FOR"
" PERSONAL INJURY, OR ANY INCIDENTAL, SPECIAL, INDIRECT OR CONSEQUENTIAL "
"DAMAGES WHATSOEVER, INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, DAMAGES FOR LOSS OF "
"PROFITS, CORRUPTION OR LOSS OF DATA, FAILURE TO TRANSMIT OR RECEIVE ANY "
"DATA, BUSINESS INTERRUPTION OR ANY OTHER COMMERCIAL DAMAGES OR LOSSES, "
"ARISING OUT OF OR RELATED TO YOUR USE OR INABILITY TO USE THE AXON "
"SOFTWARE OR ANY THIRD PARTY SOFTWARE OR APPLICATIONS IN CONJUNCTION WITH "
"THE AXON SOFTWARE, HOWEVER CAUSED, REGARDLESS OF THE THEORY OF LIABILITY "
"(CONTRACT, TORT OR OTHERWISE) AND EVEN IF SPIRENT HAS BEEN ADVISED OF THE"
" POSSIBILITY OF SUCH DAMAGES.</span></li><li>Infringement Indemnity. "
"<span>Spirent will, and reserves the right to, defend, at its own "
"expense, any claim, suit or proceeding brought against you to the extent "
"it is based upon a claim that any Axon Software licensed by you infringes"
" upon any U.S. patent, copyright or trade secret of any third party; "
"provided that you provide Spirent (i) notice thereof within ten (10) "
"business days of receipt by you of such action or claim, (ii) full "
"information and assistance in connection with the defense thereof, and "
"(iii) sole control of the defense and settlement thereof.  If you comply "
"with the provisions of this section, Spirent will pay all damages, costs "
"and expenses finally awarded to third parties against you in such action."
"  If Axon Software is, or in Spirent's opinion might be, held to infringe"
" as set forth above, Spirent may, at its option, replace or modify such "
"Axon Software so as to avoid infringement or procure the right for you to"
" continue to use such Axon Software.  If neither of such alternatives is "
"in Spirent's opinion commercially reasonable, the infringing Axon "
"Software and Axon Device shall be returned to Spirent and Spirent's sole "
"liability, in addition to its obligation to reimburse awarded damages, "
"costs and expenses as set forth above, shall be to refund the amount paid"
" for such Axon Software and Axon Device by Buyer. Spirent will have no "
"liability for any claim of infringement arising as a result of Buyer's "
"use of the Axon Software or Axon Device in combination with any items not"
" supplied by Spirent, any modification of Axon Software or an Axon Device"
" by Buyer or third parties, or the use of other than the most recent "
"release of any Axon Software provided by Spirent to you, if such claim "
"would have been avoided by the use of such release.</span></li><li>Export"
" Control.<span>You may not use or otherwise export or re-export the Axon "
"Software except as authorized by United States law and the laws of the "
"jurisdiction(s) in which the Axon Software was obtained. In particular, "
"but without limitation, the Axon Software may not be exported or re-"
"exported (a) into any U.S. embargoed countries or (b) to anyone on the "
"U.S. Treasury Department's list of Specially Designated Nationals or the "
"U.S. Department of Commerce Denied Person's List or Entity List. By using"
" the Axon Software, you represent and warrant that you are not located in"
" any such country or on any such list. You also agree that you will not "
"use the Axon Software for any purposes prohibited by United States law, "
"including, without limitation, the development, design, manufacture or "
"production of missiles, nuclear, chemical or biological "
"weapons.</span></li><li>Government End Users.<span>The Axon Software and "
"related documentation are \"Commercial Items\", as that term is deﬁned at"
" 48 C.F.R. &sect;2.101, consisting of \"Commercial Computer Software\" "
"and \"Commercial Computer Software Documentation\", as such terms are "
"used in 48 C.F.R. &sect;12.212 or 48 C.F.R. &sect;227.7202, as "
"applicable. Consistent with 48 C.F.R. &sect;12.212 or 48 C.F.R. "
"&sect;227.7202-1 through 227.7202-4, as applicable, the Commercial "
"Computer Software and Commercial Computer Software Documentation are "
"being licensed to U.S. Government end users (a) only as Commercial Items "
"and (b) with only those rights as are granted to all other end users "
"pursuant to the terms and conditions herein. Unpublished-rights reserved "
"under the copyright laws of the United States.</span></li><li>Controlling"
" Law. <span>This License will be governed by and construed in accordance "
"with the laws of the State of California, excluding its conﬂict of law "
"principles. This License shall not be governed by the United Nations "
"Convention on Contracts for the International Sale of Goods, the "
"application of which is expressly excluded.  The federal and state courts"
" within the State of California shall have exclusive jurisdiction to "
"adjudicate any dispute arising out of this "
"License.</span></li><li>Severability. <span>If for any reason a court of "
"competent jurisdiction ﬁnds any provision, or portion thereof, to be "
"unenforceable, the remainder of this License, or the application "
"provision, shall continue in full force and "
"effect.</span></li><li>Complete Agreement; Precedence of "
"Documents.<span>This License constitutes the entire agreement between you"
" and Spirent relating to the Axon Software and supersedes all prior or "
"contemporaneous understandings regarding such subject matter. No "
"amendment to or modiﬁcation of this License will be binding unless in "
"writing and signed by Spirent.  The terms and conditions of this License,"
" insofar as they relate to the rights licensed to the Axon Software, will"
" control over any conflicting or inconsistent terms contained in any "
"quotation, purchase order, acknowledgment or invoice unless otherwise "
"mutually agreed to in writing by the parties.</span></li><li>Governing "
"Language. <span>Any translation of this License is done for local "
"requirements and in the event of a dispute between the English and any "
"non-English versions, the English version of this License shall govern, "
"to the extent not prohibited by local law in your "
"jurisdiction.</span></li><li>Third Party Software Acknowledgements. "
"<span>Portions of the Axon Software may utilize or include third party "
"software and other copyrighted material.  Acknowledgements, licensing "
"terms and disclaimers for such material are contained in the electronic "
"documentation for the Axon Software, or otherwise referenced herein, and "
"your use of such material is governed by their respective terms.  You "
"agree that each thirty party supplier is third-party beneficiary of this "
"Agreement with the right to enforce your obligations hereunder with "
"respect to the individual components such supplier has "
"supplied.</span></li></ol><p>Last Revised "
"07/18/13</p><p>--------------------------------------------------------------</p><h3>NOTICES"
" FROM SPIRENT</h3><p>If Spirent needs to contact you about your product "
"or account, you consent to receive the notices by email. You agree that "
"any such notices that we send you electronically will satisfy any "
"communications requirements.</p>"

#: axon/scripts/initializedb.py:134
msgid "localhost"
msgstr "localhost"

#: axon/scripts/initializedb.py:135
msgid "Our local Axon chassis."
msgstr "本地Axon机框"

#: axon/scripts/initializedb.py:138
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: axon/scripts/initializedb.py:139
msgid "A remote Axon chassis."
msgstr "一台远程Axon机框。"

#: axon/scripts/initializedb.py:143
msgid "Sent/Received"
msgstr "发送/接收"

#: axon/scripts/initializedb.py:144
msgid "Aggregate Sent/Received counts for all players"
msgstr "基于所有流量控制器的总发送/接收统计"

#: axon/scripts/initializedb.py:147
msgid "Traffic Loss"
msgstr "流量损耗"

#: axon/scripts/initializedb.py:148
msgid "Traffic loss by player (playlist) and track (table)"
msgstr "控制器（控制列表）与数据模型（表）流量损耗"

#: axon/scripts/initializedb.py:151
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:65
msgid "Latency"
msgstr "延迟"

#: axon/scripts/initializedb.py:152
msgid "Average Latency, in milliseconds, 1 histogram for each player"
msgstr "平均延迟（ms），每个流量控制器对应一个直方图"

#: axon/scripts/initializedb.py:155 axon/scripts/initializedb.py:402
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:66
msgid "Jitter"
msgstr "抖动"

#: axon/scripts/initializedb.py:156
msgid "Average Jitter, in milliseconds, 1 histogram for each player"
msgstr "平均抖动（ms），每个流量控制器对应一个直方图"

#: axon/scripts/initializedb.py:159
msgid "Packet Loss vs Bandwidth"
msgstr "丢包 vs. 带宽"

#: axon/scripts/initializedb.py:160
msgid ""
"Packet loss vs. Bandwidth table with the 0 packet loss entry highlighted "
"by player"
msgstr "丢包 vs. 带宽表（控制器已突出显示0丢包的条目）"

#: axon/scripts/initializedb.py:163
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:74
msgid "Response Time"
msgstr "响应时间"

#: axon/scripts/initializedb.py:164
msgid "Average Response time per URL in milliseconds for each player"
msgstr "各控制器URL平均响应时间 （ms）"

#: axon/scripts/initializedb.py:167
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:72
msgid "Connections"
msgstr "连接数"

#: axon/scripts/initializedb.py:168
msgid "Aggregate Connections (per second)"
msgstr "总连接数 (每秒)"

#: axon/scripts/initializedb.py:171
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:73
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:97
msgid "Transactions"
msgstr "事务数"

#: axon/scripts/initializedb.py:172
msgid "Aggregate Transactions (per second)"
msgstr "总事务数 (每秒)"

#: axon/scripts/initializedb.py:175 axon/scripts/initializedb.py:404
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:206
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:63
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:79
#: axon/views/results.py:217
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

#: axon/scripts/initializedb.py:176
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:37
msgid "Total Bandwidth"
msgstr "总带宽"

#: axon/scripts/initializedb.py:179
msgid "RTP Calls (per second)"
msgstr "RTP呼叫数 (每秒)"

#: axon/scripts/initializedb.py:180
msgid "Attempted Calls vs. Successful and Failed plus RTP Packet Loss"
msgstr "尝试呼叫数 vs. 呼叫成功/失败数与RTP丢包数"

#: axon/scripts/initializedb.py:183
msgid "Video Connections (per second)"
msgstr "视频连接数 (每秒)"

#: axon/scripts/initializedb.py:184
msgid "Attempted Video Connections vs. Successful and Failed."
msgstr "尝试视频连接数 vs. 连接成功/失败数"

#: axon/scripts/initializedb.py:207
msgid "Frames"
msgstr "帧"

#: axon/scripts/initializedb.py:208
msgid "Layer 2 and/or Layer 3 traffic only."
msgstr "仅2层或/与3层流量。"

#: axon/scripts/initializedb.py:212
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: axon/scripts/initializedb.py:213
msgid "Layer 4 through Layer 7 traffic only."
msgstr "仅4到7层流量。"

#: axon/scripts/initializedb.py:386 axon/scripts/initializedb.py:387
msgid "Network Infrastructure Test"
msgstr "网络架构测试"

#: axon/scripts/initializedb.py:391 axon/scripts/initializedb.py:392
msgid "Applications Test"
msgstr "应用测试"

#: axon/scripts/initializedb.py:396 axon/scripts/initializedb.py:397
msgid "Network Device Test"
msgstr "网络设备测试"

#: axon/scripts/initializedb.py:400
msgid "Weakest Link"
msgstr "最弱链路"

#: axon/scripts/initializedb.py:401
msgid "Expected Latency (in milliseconds)"
msgstr "预计延迟（ms）"

#: axon/scripts/initializedb.py:403
msgid "WAN Circuit"
msgstr "WAN电路"

#: axon/scripts/initializedb.py:405
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: axon/scripts/initializedb.py:406
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: axon/scripts/initializedb.py:407
msgid "QoS"
msgstr "QoS"

#: axon/scripts/initializedb.py:416
msgid "test_type.Stress_Test"
msgstr "压力测试"

#: axon/scripts/initializedb.py:418
msgid "traffic_type.Stress"
msgstr "压力"

#: axon/scripts/initializedb.py:424
msgid "test_type.SLA_Test"
msgstr "SLA测试"

#: axon/scripts/initializedb.py:426
msgid "traffic_type.SLA"
msgstr "SLA"

#: axon/scripts/initializedb.py:432
msgid "test_type.Quality_of_Service"
msgstr "服务质量"

#: axon/scripts/initializedb.py:434
msgid "traffic_type.QoS"
msgstr "QoS"

#: axon/scripts/initializedb.py:440
msgid "test_type.Performance_Test"
msgstr "性能测试"

#: axon/scripts/initializedb.py:442
msgid "traffic_type.Packet"
msgstr "包"

#: axon/scripts/initializedb.py:448
msgid "test_type.Application_Performance"
msgstr "应用性能"

#: axon/scripts/initializedb.py:450
msgid "traffic_type.App"
msgstr "App"

#: axon/scripts/initializedb.py:463
msgid "Network Stress Test"
msgstr "网络压力测试"

#: axon/scripts/initializedb.py:467
msgid "axon_test_template.network_stess_test.description"
msgstr "<p>在IPv4和IPv6网络中，该测试仅使用2到3层256字节大小的帧产生流量，测定在压力环境下的最大无损带宽。测试结果代表网络在极度压力环境下所允许的最大可持续流量。</p><p>Axon以每分钟的线速发送帧。如果发生丢包，Axon会减小载荷并重复测试，直至丢包停止。Axon会以不同载荷记录延迟和抖动数据 </p>"

#: axon/scripts/initializedb.py:496
msgid "Site to Site with SLA"
msgstr "基于SLA的站点到站点测试"

#: axon/scripts/initializedb.py:500
msgid "axon_test_template.site_to_site_with_sla.description"
msgstr "通过在IPv4或IPv6网络发发送2层、3层流量，该测试从承诺信息速率（CIR）角度衡量网络提供商对服务品质协议（SLA）的履行情况，具体包括广域网链路中的带宽、延迟和抖动。广域网将由不同大小报文形成的流量通过网络中某系统的一个端口发送至其他系统的另外一个端口。网络性能通过对比运营商的承诺信息速率所规定的带宽、延迟、抖动与测试结果中的实际值来定义。如果带宽、延迟或抖动超过了您设定的极限值，测试失败。"

#: axon/scripts/initializedb.py:529
msgid "QoS Site to Site"
msgstr "站点到站点QoS"

#: axon/scripts/initializedb.py:533
msgid "axon_test_template.qos_site_to_site.description"
msgstr "该测试检测IPv4或IPv6网络站点间使用不同DSCP优先级定义的语音、视频以及数据包的QoS性能。通常，流量会一直增加到您所设定的最大值。QoS性能通过随网络交通堵塞增加而出现的语音或视频质量下降幅度来定义。测量对象包括各应用的延迟、抖动、以及丢包情况。该测试预期数据丢包将发生在语音以及视频流量产生之前。语音和视频质量测量结果会记录在测试报告里。"

#: axon/scripts/initializedb.py:564
msgid "Device QoS Test"
msgstr "设备QoS测试"

#: axon/scripts/initializedb.py:568
msgid "axon_test_template.device_qos_test.description"
msgstr "该测试通过为语音、视频以及HTTP数据包定义不同DSCP优先级，验证设备端到端的QoS性能。该测试需要使用两个流量发送端口和一个接收端口，通过不断增加流量产生1.5倍于常规的超额流量请求，网络QoS性能会伴随着网络流量拥塞增加而出现语音或视频质量下降。具体测量内容包括各应用的延迟、抖动、以及丢包等情况。根据测试配置，预期数据流丢包会发生在语音以及视频流量产生之前。语音和视频质量测量结果会记录在测试报告里。"

#: axon/scripts/initializedb.py:590
msgid "Network Performance Modeling"
msgstr "网络性能模型"

#: axon/scripts/initializedb.py:593
msgid "axon_test_template.network_performance_modeling.description"
msgstr "<p>该测试面向IPv4或IPv6网络的2到3层，使用成熟标准检测端到端性能以及连通性。</p><p>Axon在测试端口之间发送特定流量，并不断增加带宽直至数据丢包发生。</p><p>网络性能通过未发生丢包时的最大带宽以及该带宽对应的延迟和抖动定义。如有丢包发生即认为测试失败。</p>"

#: axon/scripts/initializedb.py:624
msgid "Network Performance Modeling (Enterprise Mix)"
msgstr "网络性能模型（混合型企业网络）"

#: axon/scripts/initializedb.py:627
msgid "axon_test_template.network_performance_modeling_enterprise_mix.description"
msgstr "<p>该测试面向IPv4或IPv6网络的2到3层，使用成熟标准检测端到端性能以及连通性。</p><p>Axon在测试端口之间发送特定流量，并不断增加带宽直至数据丢包发生。</p><p>网络性能通过未发生丢包时的最大带宽以及该带宽对应的延迟和抖动定义。如有丢包发生即认为测试失败。</p>"

#: axon/scripts/initializedb.py:657
msgid "Application Performance Modeling (HTTP)"
msgstr "应用性能模型 （HTTP）"

#: axon/scripts/initializedb.py:660
msgid "axon_test_template.application_performance_modeling_http.description"
msgstr "该测试检测IPv4或IPv6网络4到7层的端到端的应用性能以及连通性。测试会基于您指定的用户数量产生相应的HTTP流量。应用性能取决于第一次失败传输之前网络能达到的最大带宽。最大带宽、平均HTTP响应时间、每秒失败TCP连接数以及成功HTTP事务数量会记录在结果中。"

#: axon/scripts/initializedb.py:724
msgid "Application Performance Modeling (Enterprise Mix)"
msgstr "应用性能模型（企业网络应用混合）"

#: axon/scripts/initializedb.py:727
msgid "axon_test_template.application_performance_modeling_enterprise_mix.description"
msgstr "该测试检测IPv4或IPv6网络4到7层的端到端的应用性能以及连通性。测试会基于您指定的用户数量产生相应的HTTP流量。应用性能取决于第一次失败传输之前网络能达到的最大带宽。最大带宽、平均HTTP响应时间、每秒失败TCP连接数以及成功HTTP事务数量会记录在结果中。"

#: axon/scripts/initializedb.py:792
msgid "Application Performance Modeling (Voice, Video, and HTTP)"
msgstr "应用性能模型（语音、视频与HTTP）"

#: axon/scripts/initializedb.py:795
msgid "axon_test_template.application_performance_modeling_voice_video_http.description"
msgstr "该测试检测IPv4或IPv6网络4到7层的端到端的应用性能以及连通性。测试会基于您指定的用户数量产生相应的HTTP流量。应用性能取决于第一次失败传输之前网络能达到的最大带宽。最大带宽、平均HTTP响应时间、每秒失败TCP连接数以及成功HTTP事务数量会记录在结果中。"

#: axon/scripts/initializedb.py:858
msgid "Network QoS Performance"
msgstr "网络QoS性能"

#: axon/scripts/initializedb.py:862
msgid "axon_test_template.network_qos_performance.description"
msgstr "<p>在IPv4和IPv6网络中，该测试可确定语音视频以及数据包（分别使用不同DSCP优先级定义）的QoS性能。</p><p>一般情况下，Axon使用两个发送端口和一个接收端口，通过不断增加流量产生1.5倍于常规的超额流量请求。</p><p>QoS性能通过随网络交通堵塞增加而出现的语音或视频质量下降幅度来定义。测量对象包括各应用的延迟、抖动、以及丢包情况。该测试预期数据丢包发生在语音以及视频流量产生之前。Axon 会收集包括MOS-LQ、MOS-V以及MOS-A在内的语音与视频质量数据。</p>"

#: axon/scripts/initializedb.py:894
msgid "Network QoS Performance (256 Byte Frames)"
msgstr "网络QoS性能（256字节帧）"

#: axon/scripts/initializedb.py:898
msgid "axon_test_template.network_qos_performance_256_byte_frames.description"
msgstr "<p>该测试用来确定在IPv4和IPv6网络中语音视频以及数据包（分别使用不同DSCP优先级定义）的QoS性能。</p><p>一般情况下，Axon使用两个发送端口和一个接收端口，通过不断增加流量产生1.5倍于常规的超额流量请求，</p><p>QoS性能通过随网络交通堵塞增加而出现的语音或视频质量下降幅度来定义。测量对象包括各应用的延迟、抖动、以及丢包情况。该测试预期数据丢包发生在语音以及视频流量产生之前。Axon 会收集包括MOS-LQ、MOS-V以及MOS-A在内的语音与视频质量数据。</p>"

#: axon/scripts/initializedb.py:928
msgid "Throughput Test"
msgstr ""

#: axon/scripts/initializedb.py:932
msgid "axon_test_template.throughput_test.description"
msgstr ""

#: axon/scripts/initializedb.py:965
msgid ""
"All tests can be run using either IPv4 packets or IPv6 packets. Just "
"input your endpoint addresses in the appropriate format."
msgstr "所有测试可选用IPv4或IPv6报文。只需用正确格式输入您的端点地址。"

#: axon/scripts/initializedb.py:968
msgid ""
"Your test is currently running, aggregate results are displayed during "
"the test."
msgstr "测试正在执行中，统计结果在测试过程中会显示。"

#: axon/scripts/initializedb.py:971
msgid "Detailed results are available when the test is complete."
msgstr "测试完成后将提供详细结果。"

#: axon/scripts/initializedb.py:974
msgid ""
"Network performance tests send generic data traffic between the selected "
"ports."
msgstr "网络性能测试会在选中端口之间发送真实数据流。"

#: axon/scripts/initializedb.py:977
msgid ""
"Application performance tests send application traffic between the "
"selected ports."
msgstr "应用性能测试在所选端口之间发送应用流量。"

#: axon/scripts/initializedb.py:980
msgid ""
"You cannot mix generic data traffic and application traffic in the same "
"player. If you want to run both generic data traffic and application "
"traffic in the same test, you must put them in separate players."
msgstr "您不能在将常规数据流量与应用流量混合在同一流量控制器中。如果您希望在同一测试中运行常规数据与应用流量，必须将两种流量分别设置在单独的流量控制器中。"

#: axon/scripts/initializedb.py:983
msgid ""
"Some tests have Pass/Fail criteria, while others just report data such as"
" the maximum amount of traffic that you can send on your network without "
"packet loss."
msgstr "一些测试会设置通过或失败的规则，而另一些测试仅汇报如待测网络所允许发送的最大无损流量等数据。"

#: axon/scripts/initializedb.py:986
msgid ""
"Connecting Axon at various points in your network and rerunning the same "
"test can help you determine where you have issues."
msgstr "在网络的不同位置连接Axon并重复相同的测试，帮助您锁定问题所在。"

#: axon/scripts/initializedb.py:989
msgid ""
"Transmit and received traffic are always offset. You must wait until the "
"test completes before you can determine if packets were lost."
msgstr "发送流量与接收流量总是相抵。您必须等测试结束才可以确定是否发生了丢包。"

#: axon/scripts/initializedb.py:992
msgid ""
"No packets were lost during this test. However, latency and jitter could "
"indicate other network performance issues."
msgstr "测试过程中未发生丢包，但延迟和抖动的存在表明有其他网络性能问题。"

#: axon/scripts/initializedb.py:995
msgid ""
"One or more packets were lost during this test. Look at the test results "
"over time to determine if packets were lost at the beginning or end of "
"the test. If packets are lost at the beginning of a test, your device or "
"network might be slow in populating it's forwarding tables once it learns"
" about MAC addresses. If packets are lost at the end of a test, your "
"device or network might have buffers that are filling up and causing "
"packets to drop. Run the same test again for different durations to "
"determine if either of these behaviors are affecting your results."
msgstr "测试过程中丢失了一个或多个数据包。请分时段查看测试结果以确定丢包发生在测试开始还是结束时。如果丢包发生在测试开始，您的设备或网络确定MAC地址后，填充转发表的过程可能过慢。如果丢包发生在测试结束，您的设备或网络可能因为缓冲池处于满载状态导致丢包。请再次使用不同持续时间执行该测试以确定上述原因是否会影响您的测试结果。"

#: axon/scripts/initializedb.py:1000
msgid ""
"You were able to achieve a bandwidth shown below before packet loss "
"occurred using HTTP traffic. Response times are reported for the number "
"of users you selected. You can also use the Application Response Time "
"Modeling test to view the response times relative to the number of "
"transactions. Typically, response time increases as the number of "
"transactions increases."
msgstr "在HTTP流量丢包发生之前您所达到的带宽显示如下。响应次数会根据您所选用户的数量记录在结果里。您也可以使用应用相应时间模拟测试查看与事务数量相关的响应次数。通常，响应时间和事务数量成正比。"

#: axon/scripts/initializedb.py:1005
msgid ""
"This test is designed to drop packets. You want to ensure that when your "
"network is over subscribed, the traffic you set as the lowest priority on"
" your network is the traffic that is dropped by your network device or "
"devices. Also, look at the rate of dropped packets for each type of "
"traffic to ensure that network performance degrades gracefully, if the "
"packet loss does not increase gracefully, the configuration of your "
"network device can be changed and the test can be rerun."
msgstr "该测试目的是验证网络数据丢包处理能力。验证当您网络访问请求过载时，网络相关设备确保丢弃优先级设定最低的流量。另外，查看不同类型流量的丢包率以确保网络性能能平滑下降，如果丢包现象异常增加，可以考虑变更当前网络配置并重新运行同一测试。"

#: axon/scripts/initializedb.py:1018
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: axon/scripts/initializedb.py:1018
msgid "portlet.welcome.content"
msgstr "<div class='get-started-image'><img src='static/images/get-started-ixia.jpg' alt='开始！' title='开始！' />"
        "<div style='left: 420px; top: 500px; display: none;' class='hs-wrap'>"
        "    <div style='width: 540px; height: 175px; border-radius: 3px;' data-handler='Aim' data-activeon='hover' data-dim='540,175,0' data-coord='420,500' class='invisible-spot' id='BPS'></div>"
        "    <div class='tt-wrap'>"
        "    </div>"
        "</div>"
        "<div style='left: 240px; top: 245px; display: none;' class='hs-wrap'>"
        "    <div style='width: 720px; height: 100px; border-radius: 3px;' data-handler='Aim' data-activeon='hover' data-dim='545,74,0' data-coord='240,245' class='invisible-spot' id='ATIP'></div>"
        "    <div class='tt-wrap'>"
        "    </div>"
        "</div>"
        "<div style='left: 285px; top: 140px; display: none;' class='hs-wrap'>"
        "    <div style='width: 150px; height: 85px; border-radius: 39px;' data-handler='Aim' data-activeon='hover' data-dim='120,64,39' data-coord='285,140' class='invisible-spot' id='Kali'></div>"
        "    <div class='tt-wrap'>"
        "    </div>"
        "</div>"
        "<div style='left: 470px; top: 15px; display: none;' class='hs-wrap'>"
        "    <div style='width: 140px; height: 85px; border-radius: 3px;' data-handler='Aim' data-activeon='hover' data-dim='160,64,0' data-coord='470,15' class='invisible-spot' id='Splunk'></div>"
        "    <div class='tt-wrap'>"
        "    </div>"
        "</div>"
        "<div style='left: 440px; top: 140px; display: none;' class='hs-wrap'>"
        "    <div style='width: 150px; height: 85px; border-radius: 16px;' data-handler='Aim' data-activeon='hover' data-dim='120,64,16' data-coord='440,140' class='invisible-spot' id='AttackTarget'></div>"
        "    <div class='tt-wrap'>"
        "    </div>"
        "</div>"
        "<div style='left: 620px; top: 130px; display: none;' class='hs-wrap'>"
        "    <div style='width: 120px; height: 85px; border-radius: 3px;' data-handler='Aim' data-activeon='hover' data-dim='108,80,0' data-coord='620,130' class='invisible-spot' id='IPS'></div>"
        "    <div class='tt-wrap'>"
        "    </div>"
        "</div>"
        "<div style='left: 820px; top: 130px; display: none;' class='hs-wrap'>"
        "    <div style='width: 155px; height: 85px; border-radius: 15px;' data-handler='Aim' data-activeon='hover' data-dim='128,80,15' data-coord='820,130' class='invisible-spot' id='NGFW'></div>"
        "    <div class='tt-wrap'>"
        "    </div>"
        "</div>"
        "<div style='left: 815px; top: 390px; display: none;' class='hs-wrap'>"
        "    <div style='width: 240px; height: 90px; border-radius: 3px;' data-handler='Aim' data-activeon='hover' data-dim='188,80,0' data-coord='815,390' class='invisible-spot' id='DLP'></div>"
        "    <div class='tt-wrap'>"
        "    </div>"
        "</div>"
        "<div style='left: 295px; top: 380px; display: none;' class='hs-wrap'>"
        "    <div style='width: 110px; height: 80px; border-radius: 3px;' data-handler='Aim' data-activeon='hover' data-dim='100,70,0' data-coord='295,380' class='invisible-spot' id='Windows'></div>"
        "    <div class='tt-wrap'>"
        "    </div>"
        "</div>"
        "</div>"

#: axon/scripts/initializedb.py:1019
msgid "Recent Results"
msgstr "最近结果"

#: axon/scripts/initializedb.py:1019
msgid "portlet.recent_results.content"
msgstr "recent_tests"

#: axon/scripts/initializedb.py:1020
msgid "Favorite Tests"
msgstr "收藏测试例"

#: axon/scripts/initializedb.py:1020
msgid "portlet.favorite_tests.content"
msgstr "favorite_tests"

#: axon/scripts/initializedb.py:1021
msgid "Test Library"
msgstr "测试案例库"

#: axon/scripts/initializedb.py:1021
msgid "portlet.test_library.content"
msgstr "all_tests"

#: axon/templates/error_page.jinja2:4
msgid "Spirent Axon - Page Not Found"
msgstr "思博伦 Axon - 未找到页面"

#: axon/templates/error_page.jinja2:16
msgid "error:"
msgstr "错误:"

#: axon/templates/error_page.jinja2:24
msgid "Return to home page"
msgstr "回到主页"

#: axon/templates/eula.jinja2:4
msgid "Spirent Axon - End User License Agreement"
msgstr "思博伦 Axon - 最终用户许可协议"

#: axon/templates/eula.jinja2:29
msgid "I have read the EULA and accept its terms."
msgstr "我已经阅读用户授权协议并接受所有条款。"

#: axon/templates/eula.jinja2:33
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: axon/templates/eula.jinja2:36
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: axon/templates/index.jinja2:52
msgid "Spirent"
msgstr "思博伦 Axon - 最终用户许可协议"

#: axon/templates/index.jinja2:56
msgid "DASHBOARD"
msgstr "控制面板"

#: axon/templates/index.jinja2:58
msgid "TEST LIBRARY"
msgstr "测试案例库"

#: axon/templates/index.jinja2:60
msgid "TRAFFIC PLAYER"
msgstr "流量控制器"

#: axon/templates/index.jinja2:62
msgid "CALENDAR"
msgstr "日历"

#: axon/templates/index.jinja2:64
msgid "HISTORY"
msgstr "历史"

#: axon/templates/index.jinja2:66
msgid "ADMINISTRATION"
msgstr "管理"

#: axon/templates/index.jinja2:72
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: axon/templates/index.jinja2:72
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: axon/templates/login.jinja2:100
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: axon/templates/login.jinja2:102
msgid "You are using an unsupported browser."
msgstr "您正在使用一个不支持的浏览器。"

#: axon/templates/login.jinja2:105
msgid "You are using"
msgstr "您正在使用一个不支持的浏览器。"

#: axon/templates/login.jinja2:105
msgid ""
"Unfortunately, this browser is not supported by Axon.  Please download "
"one of the browsers below to continue using Axon."
msgstr "很遗憾，Axon不支持当前浏览器。请在下列浏览器中下载一个以继续使用Axon。"

#: axon/templates/login.jinja2:108
msgid "Google Chrome"
msgstr "Google Chrome"

#: axon/templates/login.jinja2:109
msgid "Mozilla Firefox"
msgstr "Mozilla 火狐"

#: axon/templates/login.jinja2:116
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: axon/templates/login.jinja2:122
#, python-format
msgid "%(user)s is currently logged in to the system."
msgstr "%(user)s当前已登入系统。"

#: axon/templates/login.jinja2:126
msgid "Username:"
msgstr "用户名称："

#: axon/templates/login.jinja2:127
msgid "Username"
msgstr "用户名称："

#: axon/templates/login.jinja2:131
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: axon/templates/login.jinja2:132
msgid "Password"
msgstr "密码:"

#: axon/templates/login.jinja2:134
msgid "LOGIN"
msgstr "登录"

#: axon/templates/login.jinja2:135
msgid "REMEMBER ME"
msgstr "记住我"

#: axon/templates/login.jinja2:137
msgid "OVERRIDE USER"
msgstr "覆盖当前用户"

#: axon/templates/manufacturing.jinja2:14
msgid ""
"Warning, by clicking the button below, this Axon device will be reset to "
"factory defaults. This reset includes\n"
"            deleting all tests that have been run previously and "
"resetting the EULA."
msgstr "警告：点击下方按钮将该Axon设备重置为出厂默认设置。该重置操作  会删除所有历史测试，并将重置用户授权。"

#: axon/templates/manufacturing.jinja2:19
msgid "By agreeing, you will lose all data. Are you sure?"
msgstr "同意此操作将会使您丢失所有数据。您确定吗？"

#: axon/templates/endpoint/fields.jinja2:2
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:197
msgid "VLAN ID"
msgstr "VLAN ID"

#: axon/templates/endpoint/fields.jinja2:7
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:465
msgid "No DHCP"
msgstr "无DHCP"

#: axon/templates/endpoint/fields.jinja2:10
msgid "DHCPv4"
msgstr "DHCPv4"

#: axon/templates/endpoint/fields.jinja2:13
msgid "DHCPv6"
msgstr "DHCPv6"

#: axon/templates/endpoint/fields.jinja2:16
msgid "Number of hosts"
msgstr "主机数量"

#: axon/templates/endpoint/fields.jinja2:20
msgid "test.configuration.tmpl.jinja2.Starting_IP"
msgstr "开始IP"

#: axon/templates/endpoint/fields.jinja2:24
msgid "test.configuration.tmpl.jinja2.Ending_IP"
msgstr "终止IP"

#: axon/templates/endpoint/fields.jinja2:28
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:202
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: axon/templates/endpoint/fields.jinja2:32
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:203
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:475
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: axon/templates/endpoint/traffic-player-pane.jinja2:6
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:319
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:374
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:545
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:4
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:28
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:123
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:134
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:181
msgid "Devices"
msgstr "设备数"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:5
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:36
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:167
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:5
msgid "Endpoints"
msgstr "端点"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:6
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:44
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:215
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:7
msgid "Playlists"
msgstr "流量定制列表"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:7
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:52
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:258
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:6
msgid "Tracks"
msgstr "数据模型"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:8
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:60
msgid "NetFlow"
msgstr "NetFlow"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:9
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:68
msgid "Pulse"
msgstr ""

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:10
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:76
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:12
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:85
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:324
msgid "Update"
msgstr "更新Axon"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:14
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:93
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:360
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:363
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:15
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:101
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:379
msgid "System Backup and Restore"
msgstr "系统备份与恢复"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:16
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:109
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:422
msgid "Wifi Administration"
msgstr "Wifi管理"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:17
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:117
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:20
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:25
msgid "devices"
msgstr "设备"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:33
msgid "endpoints"
msgstr "端点"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:41
msgid "playlists"
msgstr "控制列表"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:49
msgid "tracks"
msgstr "数据模型"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:57
msgid "netflow"
msgstr "NetFlow"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:65
msgid "pulse"
msgstr ""

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:73
msgid "change password"
msgstr "更改密码"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:82
msgid "update"
msgstr "更新"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:90
msgid "language"
msgstr "语言"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:98
msgid "system backup restore"
msgstr "系统备份与恢复"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:106
msgid "wifi admin"
msgstr "wifi管理"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:114
msgid "system settings"
msgstr "系统设置"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:140
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:188
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:233
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:276
#: axon/templates/html/history.tmpl.jinja2:56
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:14
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:141
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:189
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:234
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:277
#: axon/templates/html/history.tmpl.jinja2:57
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:15
msgid "search"
msgstr "查询"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:145
msgid "+ Add Device"
msgstr "+ 添加设备"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:146
msgid "+ Add Another Device"
msgstr "+ 添加另一个设备"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:151
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:195
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:283
msgid "Edit &raquo;"
msgstr "编辑 &raquo;"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:152
msgid "Are you sure you want to delete this device?"
msgstr "确定删除该设备？"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:152
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:204
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:286
msgid "Delete &raquo;"
msgstr "删除 &raquo;"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:154
msgid "Host Address"
msgstr "主机地址"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:157
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:207
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:289
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:170
msgid "+ Add Endpoint"
msgstr "+ 添加端点"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:171
msgid "+ Add Another Endpoint"
msgstr "+ 添加另一个端点"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:198
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:467
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:199
msgid "Number of DHCP hosts"
msgstr "DHCP主机数:"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:200
msgid "Starting Ip"
msgstr "开始IP"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:201
msgid "Ending IP"
msgstr "终止IP"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:204
msgid "Are you sure you want to delete this endpoint?"
msgstr "确定删除该端点？"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:284
msgid "Clone &raquo;"
msgstr "克隆 &raquo;"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:286
msgid "Are you sure you want to delete this track?"
msgstr "确定删除该数据模型？"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:297
msgid "Customers & Locations"
msgstr "客户及位置"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:298
msgid "Customers and locations will save automatically as you type them."
msgstr "客户及位置信息将在输入的过程中自动被保存。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:300
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:301
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:307
msgid "Change system password"
msgstr "更改系统密码"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:309
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:311
msgid "Your password is incorrect. Please try again."
msgstr "密码错误。请重试。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:312
msgid "Your old password is correct."
msgstr "旧密码正确。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:313
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:314
msgid "Verify new password"
msgstr "验证新密码"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:315
msgid "Your passwords do not match. Please try again."
msgstr "密码未能匹配。请重试。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:316
msgid "Your passwords match. Click the \"Save\" button to save this password."
msgstr "密码匹配成功。点击“保存”按钮保存该密码。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:326
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:343
msgid "Update Axon"
msgstr "更新Axon"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:329
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:347
msgid "Current Build:"
msgstr "当前版本："

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:330
msgid "Newest Build:"
msgstr "最新版本："

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:333
msgid ""
"To update your Axon software to the latest revision, ensure that you have"
" a working Internet connection and then click Begin update. Do not close "
"the browser or turn off the Axon device until the update process is "
"complete. The process can take as long as 15 minutes."
msgstr "要更新Axon至最新版本，请在确认您的网络连接正常后，点击“开始更新”。在更新完成以前，请不要关闭浏览器或关闭Axon设备。更新过程可能会持续15分钟。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:337
msgid "Begin update"
msgstr "开始更新"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:346
msgid "Axon is up to date."
msgstr "Axon已是最新版本。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:351
msgid "Check for offline update"
msgstr "检查离线更新"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:380
msgid "CURRENT BUILD #:"
msgstr "当前版本号："

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:383
msgid "Back up the system"
msgstr "备份系统"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:384
msgid ""
"Click the button to save the current state of the system (system settings"
" and test and report data) to a file (.axon file format). The system "
"provides a link to the file so you can save it locally for future use."
msgstr "按键保存当前系统状态（系统设置、测试和结果数据）至文件（.axon格式文件). 系统提供至该文件的链接，您可将文件保存至本地以供将来使用。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:385
msgid ""
"This process can take up to 10 minutes.  Do not close your browser or "
"turn off the Axon device during the backup process."
msgstr "该过程可能会持续10分钟。在备份过程中请不要关闭浏览器或关闭Axon设备。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:387
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:399
msgid "Tip:"
msgstr "提示："

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:388
msgid "Make sure to do backup regularly to avoid losing data."
msgstr "一定要定期做备份，以免丢失数据。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:390
msgid ""
"This operation saves the current state of the system (system settings and"
" test and report data) to a file in .axon file format."
msgstr "该操作将当前系统状态（系统设置、测试和结果数据）保存为一个.axon格式文件。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:390
msgid "BACK UP THE SYSTEM"
msgstr "备份系统"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:393
msgid "Restore the system"
msgstr "恢复系统"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:396
msgid ""
"Select a backup file from the drop down and click RESTORE to restore the "
"system settings and all test and report data to the state that it was in "
"that backup."
msgstr "从下拉列表中选择一个备份文件，点击“恢复”以恢复系统设置及所有测试和结果数据至备份操作时状态。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:397
msgid ""
"This process can take up to 30 minutes.  Do not close your browser or "
"turn off the Axon device during the restore process."
msgstr "该过程可能会持续30分钟。在恢复过程中请不要关闭浏览器或关闭Axon设备。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:400
msgid "Choose a file with .axon format to restore."
msgstr "选择一个文件。axon格式恢复。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:402
msgid "Choose a backup..."
msgstr "选择备份..."

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:404
msgid ""
"<p>This operation restores the system settings and all test and report "
"data to the state that it was when you created the backup. This operation"
" can take up to 30 minutes.</p><p><strong>Caution:</strong><br>Be sure to"
" back up the system before performing the Restore operation. If you have "
"not previously backed up the system, then this operation will permanently"
" delete all system settings, test, and report data from the selected "
"backup to the current time.</p>"
msgstr "<p>该操作会将系统设置和所有测试及结果数据恢复至先前备份的状态。操作过程可能会持续30分钟。</p><p><strong>注意：</strong><br>恢复之前请备份系统。如果您之前没有进行备份，该操作将永久删除从所选备份时间至当前的所有系统设置、测试以及结果数据。</p>"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:404
msgid "RESTORE"
msgstr "恢复"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:412
msgid ""
"<p><strong>Caution:</strong><br>This operation permanently deletes the "
"selected backup.</p>"
msgstr "<p><strong>注意:</strong><br>该操作将永久删除所选备份文件。</p>"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:412
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:421
msgid ""
"With this option, wifi will be enabled if no wired connection is "
"available."
msgstr "该选项可以在无法使用有线连接的情况下自动启用Wifi。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:424
msgid "Wifi Mode"
msgstr "Wifi模式"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:427
msgid "Enable Wifi"
msgstr "激活Wifi"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:433
msgid "Disable Wifi"
msgstr "禁用 Wifi"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:439
msgid "Security Settings"
msgstr "安全设置"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:441
msgid "SSID"
msgstr "SSID"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:442
msgid "WPA2 Key"
msgstr "WPA2密钥"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:447
msgid ""
"If you are connected to this Axon through wifi, changing the SSID or WPA2"
" Key will require you to re-establish a web management session with this "
"Axon.<br><br>Disabling wifi while connected to the wifi network will "
"require you to use a wired network to re-establish a web management "
"session with this Axon.<br><br>Are you sure you want to continue?"
msgstr "如果您通过Wifi连接Axon，更改SSID或者WPA2密码都会要求您重新建立与Axon的网络管理对话。<br><br>如在WiFi网络连接使用过程中禁用Wifi，系统将会要求您通过有线网络重新建立与Axon的网络管理会话。<br><br>您确定要继续吗？"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:452
msgid "AXON SYSTEM SETTINGS"
msgstr "AXON系统设置"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:455
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:455
msgid "There are validation errors with your device configuration:"
msgstr "测试设备配置验证出错："

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:462
msgid "Axon Network Settings"
msgstr "Axon网络设置"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:470
msgid "Hostname"
msgstr "主机名称"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:473
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:474
#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:475
msgid "Chassis"
msgstr "机框"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:473
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:84
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:208
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:474
msgid "Netmask/Prefix"
msgstr "网络掩码/前缀"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:476
msgid "MAC Address"
msgstr "媒体访问控制地址"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:480
msgid "DNS Settings"
msgstr "DNS设置"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:482
msgid "Primary DNS"
msgstr "主DNS"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:483
msgid "Secondary DNS"
msgstr "次DNS"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:487
msgid "Time Synchronization"
msgstr "时间同步"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:489
msgid "NTP Server Address 1"
msgstr "NTP服务器地址1"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:490
msgid "NTP Server Address 2"
msgstr "NTP服务器地址2"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:491
msgid "NTP Server Address 3"
msgstr "NTP服务器地址3"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:492
msgid "NTP Server Address 4"
msgstr "NTP服务器地址4"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:493
msgid "NTP Server Address 5"
msgstr "NTP服务器地址5"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:497
msgid "Licensing Info"
msgstr "授权信息："

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:499
msgid "Chassis ID:"
msgstr "机框编号："

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:500
msgid "License status:"
msgstr "授权状态："

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:505
msgid "System Logs"
msgstr "系统日志"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:507
msgid "Download system logs"
msgstr "下载系统日志"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:511
msgid "Reboot Axon"
msgstr "重启Axon"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:514
msgid ""
"This will physically reboot your Axon box. The process can take as long "
"as 15 minutes."
msgstr "这将导致硬重启Axon设备。重启过程可能会持续15分钟。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:517
msgid ""
"Are you sure you want to reboot Axon?<br><br> This could take up to 15 "
"minutes."
msgstr "确定重启Axon？<br><br>重启过程可能需要15分钟。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:518
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:524
msgid "Shutdown Axon"
msgstr "Axon关机"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:527
msgid "This will physically shutdown your Axon box."
msgstr "这将强制关闭Axon设备。"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:530
msgid "Are you sure you want to shutdown Axon?"
msgstr "确定关闭Axon？"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:531
msgid "Shutdown"
msgstr "Axon关机"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:537
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:540
msgid "Download SSL certificate"
msgstr ""

#: axon/templates/html/administration.tmpl.jinja2:545
msgid ""
"Changing the IP address will require you to re-establish a web management"
" session with this Axon."
msgstr "更改IP地址需重新建立与Axon的Web管理会话。"

#: axon/templates/html/dashboard.tmpl.jinja2:58
msgid ""
"You have no favorite tests.  You can add a test to your favorites by "
"clicking on the \"Favorite\" checkbox when you save a test."
msgstr "您未收藏过任何测试。当您保存测试时，选中“添加至收藏”复选框，便可将该测试添加至您的测试收藏夹。"

#: axon/templates/html/dashboard.tmpl.jinja2:89
#: axon/templates/html/history.tmpl.jinja2:69
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:80
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:143
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:204
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: axon/templates/html/dashboard.tmpl.jinja2:90
#: axon/templates/html/history.tmpl.jinja2:70
msgid "Date"
msgstr "日期："

#: axon/templates/html/dashboard.tmpl.jinja2:98
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: axon/templates/html/dashboard.tmpl.jinja2:113
msgid "You haven't run any tests yet.  Why don't you get started?"
msgstr "您还没有运行任何测试。为什么还不开始呢？"

#: axon/templates/html/dashboard.tmpl.jinja2:113
msgid "Click here to run a test."
msgstr "点击此处运行测试。"

#: axon/templates/html/history.tmpl.jinja2:11
msgid "Start..."
msgstr "开始..."

#: axon/templates/html/history.tmpl.jinja2:16
msgid "End..."
msgstr "结束..."

#: axon/templates/html/history.tmpl.jinja2:20
msgid "Date Range:"
msgstr "日期范围："

#: axon/templates/html/history.tmpl.jinja2:76
msgid "pass"
msgstr "通过"

#: axon/templates/html/history.tmpl.jinja2:77
msgid "unrated"
msgstr "未评级"

#: axon/templates/html/history.tmpl.jinja2:78
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:535
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:650
msgid "fail"
msgstr "失败"

#: axon/templates/html/history.tmpl.jinja2:79
msgid "aborted"
msgstr "中止"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:8
msgid "Run a Test"
msgstr "运行测试"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:9
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:597
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:610
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:622
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:686
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:21
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:72
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:27
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:60
msgid "Need help finding the right test?"
msgstr "要帮您找到适合的测试吗？"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:29
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:61
msgid "Advanced Search &raquo;"
msgstr "高级查找 &raquo;"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:36
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:37
msgid "My Tests"
msgstr "我的测试"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:41
msgid "ONLY SHOW FAVORITES"
msgstr "只显示收藏的测试"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:84
#: axon/templates/html/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:13
msgid "Test Type:"
msgstr "测试类型："

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:85
#: axon/templates/html/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:14
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:88
#: axon/templates/html/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:17
msgid "Traffic Type:"
msgstr "流量类型："

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:89
#: axon/templates/html/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.documentation.tmpl.jinja2:18
msgid "Application"
msgstr "应用性能模型 （HTTP）"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:110
msgid "Help me find the right test"
msgstr "帮我找到适合的测试例"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:111
msgid ""
"Answer the following questions and we&rsquo;ll provide you with a list of"
" tests that fits your needs."
msgstr "回答以下问题之后，我们将为您提供一个符合要求的测试项目列表。"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:114
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:225
msgid "&laquo; Return to test types"
msgstr "&laquo; 回到测试类型"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:119
msgid "What type of traffic would you like to run?"
msgstr "您想要产生哪种流量呢？"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:122
msgid "Basic Connectivity"
msgstr "基本连通性"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:124
msgid "Application Traffic"
msgstr "应用流量"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:129
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:176
msgid "Do you want to test your network infrastructure or your network devices?"
msgstr "您想测试网络基础架构还是网络设备？"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:132
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:179
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:139
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:186
msgid "Do you want to test end to end or site to site?"
msgstr "您想进行端到端还是站点到站点测试?"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:142
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:189
msgid "End to end"
msgstr "端到端"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:144
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:191
msgid "Site to site"
msgstr "站点到站点测试"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:162
msgid "Would you like to test the quality of service (QoS) of your devices?"
msgstr "您想要测试设备的服务质量（QoS）吗？"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:165
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:167
msgid "No"
msgstr "不是"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:210
msgid "What type of application traffic would you like to test?"
msgstr "您想要测试哪种应用流量呢？"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:213
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:215
msgid "Voice, video, and data"
msgstr "语音、视频与数据"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:217
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:223
msgid "Find tests for me"
msgstr "发现测试例"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:235
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:299
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:333
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:417
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:448
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:713
msgid "FAVORITE"
msgstr "添加至收藏"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:236
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:272
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:300
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:334
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:418
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:449
msgid "lightbox.tmpl.jinja2.CANCEL"
msgstr "取消"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:237
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:273
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:301
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:335
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:419
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:450
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:714
msgid "lightbox.tmpl.jinja2.SAVE"
msgstr "保存"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:242
msgid "There are validation errors with your test configuration:"
msgstr "测试配置验证出错："

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:261
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:289
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:323
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:438
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:482
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:743
msgid "TAGS:"
msgstr "标签:"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:305
msgid "Playlist name is required."
msgstr "播放列表名称是必需的。"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:340
msgid "There are validation errors with your track configuration:"
msgstr "测试数据模型配置验证出错："

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:462
msgid "HOST ADDRESS:"
msgstr "主机地址："

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:463
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:464
msgid ""
"To authenticate, you must provide the same username and password used "
"when logging into the UI of the remote box."
msgstr "验证过程需要您提供登录远程Axon界面时所使用的用户名和密码。"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:466
msgid "AUTH ID:"
msgstr "认证ID："

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:467
msgid "PASSWORD:"
msgstr "密码："

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:491
msgid "Help concerning the header while configuring a test"
msgstr "配置测试时header相关帮助信息"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:496
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:509
msgid "This is where the help stuff will go."
msgstr "这里存放帮助信息。"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:504
msgid "Help for configuring a test"
msgstr "测试配置相关帮助信息"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:516
msgid "How to fix your time sync."
msgstr "怎样修复您的时间同步。"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:521
msgid ""
"If your Axon says that it does not have time sync for one (or more) of "
"your endpoints in a test, your timing results (latency and jitter) will "
"not be accurate.  The clocks on the machines will be too far apart to "
"provide any real measurments.  In this situation, you should connect your"
" Axon(s) to an NTP server in the \"System Settings\" tab of the "
"Administration section.  Each Axon will need to be connected to the NTP "
"server in its own GUI, this cannot be done remotely. If possible, it is "
"best if all Axons that you will be running site-to-site tests between are"
" connected to the same NTP server.<br><br>If you are connected to an NTP "
"server but are still receiving a large range for your timing accuracy, "
"the internal clocks may not have been synced to the NTP server for a long"
" enough time.  Please wait another 30 minutes while your clocks "
"synchronize."
msgstr "如果Axon提示您测试中的一个或多个端点没有时间同步，与时间有关的测试结果（延迟或抖动）将会不准确。在这种情况下，您可以到”系统管理”面板中的”系统设置“选项卡下，将Axon连接至NTP服务器。每一个Axon会话都必须在各自界面中连接至NTP服务器，该操作无法远程执行。如可能，请尽量在即将运行的站点到站点测试中将所有的Axon连接至同一NTP服务器。<br><br>如果您已连接了一台NTP服务器，而收发数据的时间精度依然偏差过大，可能是由于内部时钟过久未与NTP服务器同步导致。建议您再等待30分钟让时钟充分同步。"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:529
msgid "Test Validation"
msgstr "测试验证"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:530
msgid "Return to Test"
msgstr "返回测试"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:531
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:607
msgid "OK to continue?"
msgstr "确定继续？"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:540
msgid "There was an error validating your test configuration"
msgstr "测试配置验证中出现一个错误"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:543
msgid "There were errors validating your test configuration"
msgstr "测试配置验证中出现多个错误"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:558
msgid "There was a warning validating your test configuration"
msgstr "测试配置验证中出现一个警告"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:561
msgid "There were warnings validating your test configuration"
msgstr "测试配置验证中出现多个警告"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:577
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:586
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:598
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:611
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:647
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:660
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:673
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:638
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:646
#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:685
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:672
msgid "Alert"
msgstr "警报"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:695
msgid "Save device with new authentication details?"
msgstr "保存带有新认证信息设备？"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:696
msgid "Authenticate"
msgstr "认证"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:715
msgid "lightbox.tmpl.jinja2.DELETE"
msgstr "删除"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:720
msgid ""
"To save your results, please name the test and click SAVE, or click "
"delete to abort and lose your results."
msgstr "要保存您的试结果，请命名当前测试并点击“保存”，或点击“删除”退出测试并丢弃测试结果。"

#: axon/templates/html/lightbox.tmpl.jinja2:724
msgid "There are validation errors with your test results:"
msgstr "测试结果验证出错："

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:8
msgid "Tests"
msgstr "测试"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:24
msgid "ALL ITEMS"
msgstr "所有项目"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:19
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:26
msgid "FAVORITES"
msgstr "收藏夹"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:20
msgid "RECOMMENDED"
msgstr "推荐"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:277
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:277
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:277
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:277
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:277
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:277
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:277
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:277
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:277
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:281
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:277
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:277
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:277
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:277
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:292
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:33
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:41
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:55
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:254
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:142
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:71
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:135
msgid "Traffic Player"
msgstr "流量控制器"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:145
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:74
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:138
msgid "Delete"
msgstr "删除 &raquo;"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:159
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:160
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:153
msgid "Playlist"
msgstr "流量定制列表："

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:204
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:205
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:10
msgid "Traffic"
msgstr "控制器（控制列表）与数据模型（表）流量损耗"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:161
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:155
msgid "open"
msgstr "打开"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:162
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:163
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:156
msgid "save"
msgstr "保存"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:210
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:209
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:210
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:210
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:210
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:210
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:210
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:210
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:210
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:210
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:210
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:210
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:210
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:210
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:210
msgid "Mbps"
msgstr "Mbps"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:244
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:243
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:244
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:244
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:244
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:244
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:244
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:244
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:244
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:248
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:244
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:244
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:244
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:244
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:259
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:223
msgid "Timing Accuracy"
msgstr "时间精确度"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:245
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:244
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:245
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:245
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:245
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:245
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:245
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:245
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:245
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:249
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:245
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:245
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:245
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:245
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:260
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:224
msgid "How do I fix my Time Sync?"
msgstr "怎样修复我的时间同步？"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:247
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:246
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:247
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:247
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:247
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:247
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:247
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:247
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:247
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:251
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:247
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:247
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:247
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:247
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:262
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:226
msgid "ms"
msgstr "ms"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:263
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:263
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:263
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:263
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:263
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:263
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:263
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:263
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:263
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:267
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:263
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:263
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:263
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:263
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:278
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:241
msgid "+ Add another traffic player"
msgstr "+ 添加一个流量控制器"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:289
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:323
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:289
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:323
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:289
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:323
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:289
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:323
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:289
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:323
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:289
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:323
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:289
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:323
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:289
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:323
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:289
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:323
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:327
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:289
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:323
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:289
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:323
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:289
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:323
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:289
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:323
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:304
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:338
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:266
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:300
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/templates/html/test.configuration.tmpl.jinja2:334
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:334
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:334
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:334
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:334
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:334
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:334
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:334
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:334
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:297
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:338
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:334
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:334
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:334
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:293
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:334
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:308
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:349
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:270
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.configuration.tmpl.jinja2:311
msgid "Track Options"
msgstr "数据模型选项"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:6
msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:18
msgid "(You must first <a>pause</a> the test to apply a new traffic setting)"
msgstr "（在应用新流量设置之前，请<a>暂停</a>当前测试）"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:27
msgid "Chart"
msgstr "图表"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:28
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:40
msgid "Transport Data"
msgstr "传输数据"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:44
msgid "Application Data"
msgstr "应用数据"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:48
msgid "Voice Quality Data"
msgstr "语音质量数据"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:52
msgid "Video Quality Data"
msgstr "视频质量数据"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:64
msgid "Packet Loss"
msgstr "丢包"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:80
msgid "Calls"
msgstr "每秒呼叫数"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:81
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:96
msgid "Video Connections"
msgstr "视频连接数 (每秒)"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:82
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:90
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:98
msgid "Quality MOS Scores"
msgstr "语音质量MOS值"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:83
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:91
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:99
msgid "RTP Packet Loss"
msgstr "RTP丢包"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:88
msgid "Calls per Second"
msgstr "每秒呼叫数"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:89
msgid "Total Calls"
msgstr "总呼叫数"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:107
msgid "Results Details"
msgstr "结果明细"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:135
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:256
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:118
msgid "Track"
msgstr "数据模型"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:155
msgid "Download Results"
msgstr "下载结果"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:156
msgid "print"
msgstr "打印"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:157
msgid "csv"
msgstr "csv"

#: axon/templates/html/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/application_performance_modeling_enterprise/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/application_response_time/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/device_failover/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/device_qos/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/network_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/network_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/network_qos_performance/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/network_stress/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/network_validation/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/qos_site_to_site/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_performance_modeling/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_application/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/site_to_site_with_sla/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
#: axon/testcases/spirent/throughput_test/templates/test.results.tmpl.jinja2:167
msgid "You must first configure and run your test."
msgstr "在运行测试之前请配置测试。"

#: axon/templates/html/test.tmpl.jinja2:10
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: axon/templates/html/test.tmpl.jinja2:10
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: axon/templates/html/test.tmpl.jinja2:10
msgid "Test Description"
msgstr "测试描述"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:25
msgid "Axon Test Name:"
msgstr "Axon测试名称："

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:27
msgid "Executed by:"
msgstr "执行人："

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:28
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:31
msgid "Categories:"
msgstr "类别："

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:32
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:35
msgid "Test Configuration"
msgstr "测试配置"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:39
msgid "Duration (minutes):"
msgstr "持续时间（分钟）："

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:49
msgid "Favorite"
msgstr "添加至收藏"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:58
msgid "User Defined Tags"
msgstr "用户自定义标签"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:66
#, python-format
msgid "There was %(count)s Traffic Player in this test."
msgid_plural "There were %(count)s Traffic Players in this test."
msgstr[0] "There was %(count)s Traffic Player in this test."
msgstr[1] "There were %(count)s Traffic Players in this test."

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:70
msgid "Player"
msgstr "控制器"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:73
msgid "Source (Tx)"
msgstr "来源设备（Tx）"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:74
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:198
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:76
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:200
msgid "Device"
msgstr "设备数"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:91
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:214
msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:94
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:217
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:98
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:221
msgid "IP:"
msgstr "IP:"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:102
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:225
msgid "Prefix:"
msgstr "前缀:"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:106
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:229
msgid "End IP:"
msgstr "终止IP:"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:110
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:233
msgid "Use DHCP?:"
msgstr "使用DHCP?："

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:114
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:237
msgid "Gateway:"
msgstr "网关:"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:118
#: axon/templates/test_results/results.jinja2:241
msgid "VLAN Id:"
msgstr "VLAN ID:"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:125
msgid "Playlist:"
msgstr "流量定制列表："

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:127
msgid "Test Traffic Settings"
msgstr "测试流量设置"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:147
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:157
msgid "Track Traffic Settings"
msgstr "数据模型流量设置"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:167
msgid "Track Properties"
msgstr "数据模型属性"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:197
msgid "Destination (Rx)"
msgstr "接受端（Rx）"

#: axon/templates/test_results/results.jinja2:251
msgid "Test Data"
msgstr "测试数据"

#: axon/views/results.py:53
msgid "user"
msgstr "用户"

#: axon/views/results.py:53
msgid "name"
msgstr "名称"

#: axon/views/results.py:53
msgid "build number"
msgstr "集结号"

#: axon/views/results.py:53
msgid "test date"
msgstr "测试日期"

#: axon/views/results.py:54
msgid "test categories"
msgstr "test categories"

#: axon/views/results.py:54
msgid "player count"
msgstr "player count"

#: axon/views/results.py:54
msgid "player name"
msgstr "player name"

#: axon/views/results.py:55
msgid "player"
msgstr "player"

#: axon/views/results.py:55
msgid "source type"
msgstr "source type"

#: axon/views/results.py:55
msgid "source port"
msgstr "source port"

#: axon/views/results.py:56
msgid "source name"
msgstr "source name"

#: axon/views/results.py:56
msgid "source host"
msgstr "source host"

#: axon/views/results.py:56
msgid "endpoint name"
msgstr "endpoint name"

#: axon/views/results.py:57
msgid "endpoint ip"
msgstr "endpoint ip"

#: axon/views/results.py:57
msgid "endpoint prefix"
msgstr "endpoint prefix"

#: axon/views/results.py:57
msgid "endpoint end ip"
msgstr "endpoint end ip"

#: axon/views/results.py:58
msgid "endpoint use dhcp"
msgstr "endpoint use dhcp"

#: axon/views/results.py:58
msgid "endpoint gateway"
msgstr "endpoint gateway"

#: axon/views/results.py:59
msgid "endpoint vlanid"
msgstr "endpoint vlanid"

#: axon/views/results.py:59
msgid "track name"
msgstr "track name"

#: axon/views/results.py:59
msgid "track id"
msgstr "track id"

#: axon/views/results.py:60
msgid "track object"
msgstr "track object"

#: axon/views/results.py:60
msgid "track percentage"
msgstr "track percentage"

#: axon/views/results.py:61
msgid "track traffic setting name"
msgstr "track traffic setting name"

#: axon/views/results.py:62
msgid "track traffic setting value"
msgstr "track traffic setting value"

#: axon/views/results.py:62
msgid "track properties name"
msgstr "track properties name"

#: axon/views/results.py:63
msgid "track properties value"
msgstr "track properties value"

#: axon/views/results.py:63
msgid "data name"
msgstr "data name"

#: axon/views/results.py:64
msgid "data type"
msgstr "data type"

#: axon/views/results.py:64
msgid "data value"
msgstr "data value"

#: axon/views/results.py:156
msgid "Time, ms"
msgstr "Time, ms"

#: axon/views/utils.py:144
msgid "views.utils.cir_mbps"
msgstr "CIR (Mbps)"

#: axon/views/utils.py:144 axon/views/utils.py:146 axon/views/utils.py:148
msgid "views.utils.na"
msgstr "N/A"

#: axon/views/utils.py:146
msgid "views.utils.burst_mbps"
msgstr "突发流量 (Mbps)"

#: axon/views/utils.py:148
msgid "views.utils.latency_ms"
msgstr "延迟 (ms)"

#: axon/views/utils.py:157
msgid "views.utils.summary"
msgstr "总结"

#: axon/views/utils.py:294
msgid "views.utils.player_n"
msgstr "流量控制器 ${idx}"

#: axon/views/utils.py:323
msgid "views.utils.total_bandwidth"
msgstr "总带宽"

#: axon/views/utils.py:328
msgid "views.utils.received"
msgstr "接收"

#: axon/views/utils.py:331
msgid "views.utils.sent"
msgstr "发送"

#: axon/models/results.py:2412
msgid "models.results.port"
msgstr "Port"

#: axon/models/results.py:2413
msgid "models.results.group"
msgstr "Group IP"

#: axon/views/utils.py:92
msgid "models.results.avg_join_latency"
msgstr "Avg Join Latency (ms)"

#: axon/views/utils.py:93
msgid "models.results.avg_leave_latency"
msgstr "Avg Leave Latency (ms)"

msgid "models.results.goodput_bytes_tx"
msgstr "Goodput Bytes (Tx)"

msgid "models.results.avg_transmit_rate_bps"
msgstr "Avg Transmit Rate (bps)"
